如果claim哥拎神射

會唔會係最高水份既一位

女女rip

球球12碼都入都唔係咁易既

水份高唔高我就唔知
我靜係知佩狗又要出手的

場均一球十二碼

條友撞手神

都唔係咁講 好波不如好運

路過都有波入，抵佢做神射

其實對面比賽會分析佢射12碼捉路 所以一定係一球難入過一球 兩大球王都會炒 牙傾真心唔水貨

佢踼後一格都拎就唔水啦

可以抽佢當日CLAIM 人地入波既水, 但又唔可以抹殺佢有一定實力

德國連六球都入唔到

連登仔要如何才承認CLAIM是神射手:
1. 踢龍門都拎到神射手

新球玉

真心覺得英撚可以突破12碼對決係因為有佢帶頭射
企出黎已經覺得佢入硬 帶起左成team信心

利申：非熱狗
拎個女黎claim真係好仆街

英格蘭拎亞軍都係最多水份既亞軍啦

成隊英撚唯一世界級一線頭你估流架

光頭佬醒目踢世界杯前岩岩續左

冇佢熱刺連j未來都冇呀
不嬲唔水 笑佢claims

巴拿馬+4ok

史上最廢神射

又話不如好運 但又覺得唔係撞手神

青訓仔都打出頭，幾季就上到2線頭carry 成隊英撚，其實幾奇跡